Documento gerado sob autenticação Nº FNP.211.234.V44, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3997                  de  09/05/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°36816,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA LÚCIA DIAS GRAEFF (Siape: 1098970 ),
 para substituir   WALCY PEREIRA OLIVEIRA (Siape: 1089634 ), Secretário do Programa de Pós-Graduação em
Ensino na Saúde-Mestrado Profissional da Faculdade de Medicina, Código FG-7, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 02/05/2017 a 17/05/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por
16 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
